（6.12）突破連登FB同溫層集思區

大家可唔可以forward 一啲持相反意見既post link係到? FB連登同溫層太厚。想多啲思考 大家一齊思考 多了解對岸既想法 同埋佢地游說中間派既論點同招數（eg 屈收錢） 嘗試幫手係輿論戰到做啲野

利申 冇膽廢青 唔敢衝 見到黑警腳都震 。不過9號起日日都會出黎 企又好 幫手拍片又好。

樓主我地需要一班想脫離同溫層既巴絲
Please join us.
[脫離同溫層] 招集跨區公民記者